日本人評價香港女仔嘅性格

原文
香港人女性は気がきつく、自己主張の激しい人が多いことから、香港人男性は日本人女性のことを「大人しくて可愛らしい」と思っているところがあります。日本人は基本的に自己主張しない性格の人が多いので、そこが魅力的に思えるのでしょう。

香港人男性の中には日本贔屓な人も多いことから、「日本人女性がタイプ」だと公言する人もいます。そのため、香港人男性と恋愛したいときは、出会った際にこちらが日本人であることを伝えると初対面の印象が良くなるでしょう。

由於香港女性往往係麻煩和自我中心，所以香港男性經常認為日本女性“溫柔同可愛”。另外好多日本女性基本上自我中心既人並唔多，所以好有吸引力。

有好多香港男人聲稱自己是“喜歡日本女性既類型”，因為有許多日本謙遜的人。因此，如果你想要同香港男人拍拖，如果你係見面時話佢地知你係日本人嘅話並會改善第一次見面的印象。

笑死

知道啦
你日日開一個post
係連登仔都知道啦

比個日本妹你咪又係溝唔到
樓豬現實肯定係溝唔到女比港女嫌廢個班憤青

要日日打擊港女先得

日日打擊
變左你係煩膠
明唔撚明

我有日本妺女朋友 ，港女咁垃圾記住係香港男仔唔要你哋

日日係度作故仔都作得咁差

又真係幾on9 喎

呢個精神病人作故事作到佢自己都信埋

要呃人先要呃自己

次次見到俾人追擊都覺得好好笑
咁得閒日日開post批鬥港女，好心佢做啲有意義啲嘅嘢，咁鍾意日本嘅重理港女做乜啫，諗下點入籍好過啦

樓主好撚煩

痴線得黎仲要夠厚臉皮
ff自己同時有幾個日本女朋友，但又同人ons又日日溝女
居然日日上黎屌港女低質
佢真係癲得好勻循

港女同人ons就係雞
自己同人ons就係威

冇得輸

靚女絲打，個Lihkg名人係咪教壞緊啲初中生，啲狗屎垃圾八達通閪 d極端例子

日本人打篇文，你唔好接受現實囉

而家係你接受唔到個現實喎

呢樣真，香港男人縮下縮下一副小家種咁既衰樣，上車見到個位衝埋去個下已經出賣曬佢地貪小便宜既天性，點同日本男人比

屌你條柒頭收皮啦
咁撚柒巴閉嘅個時tg group 唔駛係咁r 啲你口中嘅港女出街啦

有冇一個post唔係講日本女?

係啦 日本女最好 冇自我主意冇性格 當雞咁屌

癲嘅仲要狗公黎

厹到仆街
個時俾成班巴打撚

有無圖 想笑下

有無圖? 等大家睇下溝女聖手係點樣比人撚狗咁撚

佢真係好撚樣衰日日吹奏架妹踩港女

鬧港女

Push

港女先會搶位

我係日本點R,只係呢到屌我，入group屌我la,怕啊小朋友？

果時係講緊羽絨，你班友仔小器啫 ，講清楚事實先得㗎，自己戇鳩就夠啦

樓主瘋狂俾痴線港女狙擊

話明港女，唔痴線又點叫港女呢， 佢哋愈痴線愈，所以幾時都好翻譯日文比日本人睇

唔係冇自我性格，係港女太自我中心

屌原來又係口裡說不，但身體很誠實既狗公

如果有圖就拎出黎笑下啦
整合完下次佢精神病又發作再貼出黎

港女同人ons就係垃圾
ff出黎嘅日本妹同佢ons就係高質
呢條友d邏輯真係拍得住班支那人

唔明日本妹有咩好吹奏,AV睇上腦?
架妹論樣又冇港女好,連支那妹都好過架妹
要淫既就有風化島
性格就人交人架姐
都唔知係咪收左錢日日搞分化

港女成日話日本多豬排，唔知以為講到全港都係華裔小姐冠軍 ，其實自己咪又係豬閪，根本香港都好多豬扒

港女個個都靚㗎？

串下啲港女又係溝？

一個post引晒啲女user出黎

我唔接受乜嘢現實，篇文咪就係現實囉，你哋港女唔接受喎

笑死囉佢哋自己唔接受現實，話我唔接受

認真問樓主 日本妹係咪多數唔鐘意男仔all back頭

樓豬只係一個妄想症患者
真人應該呢d樣

你啲柒頭都食到日本妹，開始睇唔起日本妹

係真嘅，仲使乜咁緊張港女丫。
又邊有咁多時間狙擊港女丫。
唔好諗住踩港女，港女就會降低要求理你呢個毒撚。
花時間提升下自己，咪會有好女仔埋你身囉

你呢？

係

你咪試下google

如果我叫柒頭你應該叫曱甴

你呢啲毒撚慢慢睇av啦

溫柔又善解人意但樣衰過八兩金直頭似日劇醜女恐怖片主角既日本妹揀唔揀好

但日本妺平均靚過港女，只係港女最靚嗰啲靚過日本妹

老實講香港周街都靚女喎，出一出街 每一區 先唔講中環 銅鑼灣，就咁屋企樓下行幾步都見到熱褲白滑美腿少女 ，港女係好多都無波同ipad姐同格臭姐。
但香港真係多靚女 呢樣真心認為
對比日本 先唔睇性格 就顏值黎講我覺得香港女仔高d

Goodest日文

明明就只係解
香港有唔少男人都係崇日，更加會有人公開咁講「我愛架妹」。如果同港男拍拖個時，你同佢講你係日本人既話，佢地會對你更好

依加講性格，你講樣只要我搵到靚既日本妹，日本妹已經完勝，因為港女性格比較差

咁你上面個d回覆又講樣？
而家同你講樣 你又話而家講番性格

總有你話香港多豬扒， 日本一樣都多
，每到地方一樣有靚女有豬扒。

但你話日本靚女平均靚過香港 我就唔係幾同意，至起碼去過咁多次日本 起街頭見到靚女數目唔及香港街頭見到既多，香港唔洗出中環/銅鑼灣，就咁普通商場 地鐵 行幾步已經有唔少養眼既靚女。

淨係性格咁一定係日本好，呢樣討論都唔洗討論la . 亞洲黎講，港女性格一定包尾

所以你咪臭係港女囉

你幾時見過我搶位，你姓屈？

樓主當睇唔到

睇唔到咩

個男仔又唔係我來，係條on9覺得係我來